{"data":[{"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/22365539_536456196696828_6697662667453594329_n.png?oh=ab61fd9649b451e807a4b0019f246493&oe=5A722283","description":"\ud83d\udcc5 Pr\u00e9sent \u00e0 Nantes le vendredi 20 octobre ? \n\ud83d\udeb6 Envie de participer \u00e0 la lutte contre la faim ? \n\n\ud83d\udc49 Rejoignez-nous pour un \u00e9v\u00e9nement sportif et solidaire https:\/\/goo.gl\/D4EsYu","created_time":"2017-10-12T13:24:43+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":8}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":2}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"id":"116455261255_10154663848376256"},{"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/22365414_10154659817361256_1912757948160003291_n.jpg?oh=a03949bacdf1447d03a1f57a10ef9fe1&oe=5A8016FA","created_time":"2017-10-10T15:58:58+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":59}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":3}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":21}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":1}},"id":"116455261255_10154659818581256"},{"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-1\/p200x200\/16003237_10153987993671256_8488275674036032718_n.jpg?oh=0397bec4f4eb48e7f3eafa355ba47de8&oe=5A83B0D9","created_time":"2017-10-10T10:47:12+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":145}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":4}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":2}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"id":"116455261255_10154659215746256"},{"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/22228671_10154657046566256_3405161010491803717_n.jpg?oh=a9de6b0873de1e54e9f13ae526809fbf&oe=5A7D84E2","created_time":"2017-10-09T16:41:00+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":45}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":1}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":27}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":9}},"id":"116455261255_10154657046566256"},{"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t15.0-10\/s130x130\/22342282_10154650628801256_3713800569505185792_n.jpg?oh=1df0742db0739c1e75553b102b47b2d6&oe=5A443826","created_time":"2017-10-07T12:20:01+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":87}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":1}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":21}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":5}},"id":"116455261255_10154650607846256"},{"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/22221917_10154648508896256_8829980456521236338_n.jpg?oh=dd0708dfda6e5f9cdd4cbcddb937a94c&oe=5A7C170D","created_time":"2017-10-05T16:31:01+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":41}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":102}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":23}},"id":"116455261255_10154648515101256"},{"picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQDv6KghkWPSWHN2&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.courrierinternational.com\u00252Fsites\u00252Fci_master\u00252Ffiles\u00252Fstyles\u00252Fimage_original_765\u00252Fpublic\u00252Fafp\u00252F62458ad4cbb0424496eb8b1bbbb212aac614b619.jpg\u00253Fitok\u00253D5dn2ucp7&cfs=1&sx=162&sy=0&sw=341&sh=341&_nc_hash=AQBrsaZu9FEKMJA_","description":"Le Conseil des droits de l'Homme de l'ONU a d\u00e9cid\u00e9 vendredi, apr\u00e8s d'\u00e2pres et longues n\u00e9gociations, d'envoyer des experts internationaux charg\u00e9s d'enqu\u00eater","created_time":"2017-10-04T10:17:01+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":66}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":1}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":7}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":1}},"id":"116455261255_10154645819651256"},{"picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQAsK4GCzzMlCntR&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fmd1.libe.com\u00252Fphoto\u00252F1060185-des-kurdes-irakiens-manifestent-le-29-septembre-2017-a-l-aeroport-d-erbil-apres-la-decision-du-gouve.jpg\u00253Fmodified_at\u00253D1506763505\u002526amp\u00253Bpicto\u00253Dfb\u002526amp\u00253Bratio_x\u00253D191\u002526amp\u00253Bratio_y\u00253D100\u002526amp\u00253Bwidth\u00253D600&cfs=1&sx=212&sy=0&sw=314&sh=314&_nc_hash=AQB1R0tSCLwIJLfg","description":"Fret annul\u00e9, tensions aux check-points... Les organisations non gouvernementales subissent en Irak les premiers impacts de la crise autour du r\u00e9f\u00e9rendum sur l\u2019ind\u00e9pendance au Kurdistan, dans un contexte humanitaire d\u00e9j\u00e0 difficile depuis la chute de Mossoul.","created_time":"2017-10-03T17:27:00+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":15}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":3}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":4}},"id":"116455261255_10154644212856256"},{"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/22089697_10154643797986256_7825668246962076015_n.jpg?oh=a3fd1b626ffd8854003491e444a7bc2f&oe=5A725E40","created_time":"2017-10-03T10:18:14+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":36}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":93}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":14}},"id":"116455261255_10154643800256256"},{"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t15.0-10\/s130x130\/22126701_10154635326681256_1676756147186434048_n.jpg?oh=257d1b533b3730f5221fe9c87a1e4f9a&oe=5A747BB5","created_time":"2017-09-30T12:06:00+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":106}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":5}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"id":"116455261255_10154635287646256"},{"picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQA2OQNtI7ti9G3c&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fblog.actioncontrelafaim.org\u00252Fwp-content\u00252Fuploads\u00252F2017\u00252F09\u00252FLR-OTH-2014-Agn\u0025C3\u0025A8sVarraine-Leca-06.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQAQHf9j-ztY4iw1","description":"Il y trois ans, Ebola frappait le Liberia. L\u2019\u00e9pid\u00e9mie a eu des cons\u00e9quences d\u00e9vastatrices sur le d\u00e9veloppement socio-\u00e9conomique du pays.","created_time":"2017-09-29T06:26:00+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":22}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":7}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":1}},"id":"116455261255_10154582737266256"},{"picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQC8WhBcOFq8TpVl&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Freferentiel.nouvelobs.com\u00252Ffile\u00252F16244132-le-yemen-test-diplomatique-pour-emmanuel-macron.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQDoI_mswImbEX62","description":"TRIBUNE. Cinq grandes ONG interpellent le pr\u00e9sident fran\u00e7ais sur la situation humanitaire au Y\u00e9men.","created_time":"2017-09-28T16:45:01+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":10}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":2}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":3}},"id":"116455261255_10154633174316256"},{"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/21764910_10154626211471256_2589512285773069485_n.jpg?oh=e484c11ba3e7a50033be61a1c4e52d91&oe=5A813421","created_time":"2017-09-28T11:00:00+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":42}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":1}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":38}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":15}},"id":"116455261255_10154626211471256"},{"picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQDHHDJA3ocoga-5&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fblog.actioncontrelafaim.org\u00252Fwp-content\u00252Fuploads\u00252F2017\u00252F09\u00252FRoda.jpg&cfs=1&sx=222&sy=0&sw=785&sh=785&_nc_hash=AQAMKNouW5g7JZ8b","description":"Lorsque Roda a \u00e9t\u00e9 contrainte de fuir son foyer au Soudan du Sud, sa vie s\u2019est effondr\u00e9e. Gr\u00e2ce \u00e0 un groupe de m\u00e8res dynamique en Ouganda, elle a repris des forces et b\u00e9n\u00e9ficie d\u00e9sormais d\u2019un solide r\u00e9seau de soutien. Le 9 juillet 2017 a marqu\u00e9 le sixi\u00e8me anniversaire de l\u2019ind\u00e9pendance du Soudan du\u2026","created_time":"2017-09-27T10:50:00+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":52}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":1}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":19}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":1}},"id":"116455261255_10154584577241256"},{"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/21764931_10154626660786256_1888682464500190425_n.jpg?oh=c8334c0ca9e9b2276f62b63554a96870&oe=5A72D954","created_time":"2017-09-26T14:55:00+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":103}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":6}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":1}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":4}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":1}},"id":"116455261255_10154626661226256"},{"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/q90\/s130x130\/21369229_10154584404631256_2184929202363731021_n.jpg?oh=e8930817cc65beacd878f6cecbc621b5&oe=5A6F0BA2","created_time":"2017-09-26T10:00:00+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":23}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":20}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":2}},"id":"116455261255_10154584419516256"},{"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/21766785_10154626139081256_7601337936520580646_n.jpg?oh=af70993750128066ed640968e4203e2e&oe=5A87D614","created_time":"2017-09-25T14:50:00+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":43}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":36}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":3}},"id":"116455261255_10154626139081256"},{"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/21687516_10154619588876256_7988442196296318491_n.jpg?oh=e3546e7565ed7be114791d905c1bbbe5&oe=5A77707E","created_time":"2017-09-24T16:27:00+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":33}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":30}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"id":"116455261255_10154619590946256"},{"picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQCd6DU3B0QtaghH&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fblog.actioncontrelafaim.org\u00252Fwp-content\u00252Fuploads\u00252F2017\u00252F08\u00252FMT9A1664.jpg&cfs=1&sx=664&sy=0&sw=3840&sh=3840&_nc_hash=AQCk0Ug75xaojXv_","description":"Notre dossier RDC \u2013 Le Kasa\u00ef sous haute-tension (5\/5) Amorc\u00e9e en ao\u00fbt 2016, une crise humanitaire majeure s\u2019est d\u00e9clar\u00e9e au c\u0153ur de la R\u00e9publique d\u00e9mocratique du Congo, dans les provinces du Kasa\u00ef, Kasa\u00ef Central, Kasa\u00ef Oriental, Lomami et Sankuru, suite \u00e0 la r\u00e9volte d\u2019un chef coutumier contre l\u2019auto...","created_time":"2017-09-24T12:00:00+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":20}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":6}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":3}},"id":"116455261255_10154584459406256"},{"picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQBvkQNm2yVH-bae&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fblog.actioncontrelafaim.org\u00252Fwp-content\u00252Fuploads\u00252F2017\u00252F09\u00252FNE-NutH-2017-GabrielVillarrubia_Nguigmi-9.jpg&cfs=1&sx=345&sy=0&sw=692&sh=692&_nc_hash=AQCflX9W6_mABXxW","description":"La r\u00e9gion de Diffa, dans le bassin du Lac Tchad, souffre des menaces de Boko Haram alors qu\u2019elle est d\u00e9j\u00e0 frapp\u00e9e par la faim et l\u2019h\u00e9patite E.","created_time":"2017-09-23T17:12:00+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":23}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":1}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":12}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":5}},"id":"116455261255_10154614386326256"},{"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/21617772_10154619571336256_8323075272190207669_n.jpg?oh=6be87c0b1fa632bb6ce6005731b376cc&oe=5A739034","created_time":"2017-09-23T10:21:00+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":67}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":1}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":4}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"id":"116455261255_10154619572231256"},{"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/21761733_10154619569176256_61910313680779774_n.jpg?oh=3ba93270fa4a785b10944978a99cefac&oe=5A7E0219","created_time":"2017-09-22T17:10:00+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":29}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":38}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":11}},"id":"116455261255_10154619570341256"},{"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/21557485_10154609736071256_6128798456132482540_n.jpg?oh=5f8a91be977df03227c3dd2ae1964be8&oe=5A3B1B4F","created_time":"2017-09-22T13:00:00+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":6}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":1}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"id":"116455261255_10154609739451256"},{"picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQC8WhBcOFq8TpVl&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Freferentiel.nouvelobs.com\u00252Ffile\u00252F16244132-le-yemen-test-diplomatique-pour-emmanuel-macron.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQDoI_mswImbEX62","description":"TRIBUNE. Cinq grandes ONG interpellent le pr\u00e9sident fran\u00e7ais sur la situation humanitaire au Y\u00e9men.","created_time":"2017-09-22T09:38:04+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":37}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":11}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":11}},"id":"116455261255_10154619200291256"},{"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/21687501_10154617359091256_6640247149917507435_n.jpg?oh=1056826cccd9de8143cfadaf2925b646&oe=5A805BD9","created_time":"2017-09-21T17:27:00+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":36}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":42}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":6}},"id":"116455261255_10154617359091256"},{"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-1\/p200x200\/16003237_10153987993671256_8488275674036032718_n.jpg?oh=0397bec4f4eb48e7f3eafa355ba47de8&oe=5A83B0D9","created_time":"2017-09-21T12:00:54+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":20}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":1}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"id":"116455261255_10154614744241256"},{"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/q82\/s130x130\/21314766_10154584520031256_2894717994078190076_n.jpg?oh=49b1d43cf4535fadfdb0f58e6a1827f8&oe=5A3D52B8","created_time":"2017-09-20T15:26:00+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":66}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":2}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":1}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"id":"116455261255_10154584541706256"},{"picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQBJav5CJEXbnPEW&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fimg.lemde.fr\u00252F2017\u00252F08\u00252F31\u00252F0\u00252F0\u00252F5145\u00252F2570\u00252F644\u00252F322\u00252F60\u00252F0\u00252Fd767171_0a5559f8f0ae4895a77bc3cf50d00133-0a5559f8f0ae4895a77bc3cf50d00133-0.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQC-rsQd9D3Z9xtu","description":"En trois semaines, le sud du pays, frontalier de la Birmanie, s\u2019est transform\u00e9 en un des plus grands camps de r\u00e9fugi\u00e9s du monde \u00e0 mesure que les rohingya fuient.","created_time":"2017-09-20T11:40:00+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":53}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":35}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":10}},"id":"116455261255_10154614125251256"},{"picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQD80uMT2ZlytDeN&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fblog.actioncontrelafaim.org\u00252Fwp-content\u00252Fuploads\u00252F2017\u00252F09\u00252Fcambodge-guy-calaf-acf.jpg&cfs=1&sx=1383&sy=0&sw=4000&sh=4000&_nc_hash=AQA4GQ4yENh_umLp","description":"Au cours des dix derni\u00e8res ann\u00e9es, le Cambodge a accompli d\u2019\u00e9normes progr\u00e8s dans la lutte contre la pauvret\u00e9. Selon la Banque mondiale, environ deux Cambodgiens sur 10 vivent aujourd\u2019hui en-dessous du seuil de pauvret\u00e9, contre cinq sur 10 en 2004. Le Cambodge reste toutefois l\u2019un des pays les plus p...","created_time":"2017-09-19T10:43:32+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":26}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":2}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"id":"116455261255_10154595882916256"},{"picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fcdn2-europe1.new2.ladmedia.fr\u00252Fvar\u00252Feurope1\u00252Fstorage\u00252Fimages\u00252Feurope1\u00252Femissions\u00252Fl-invite-d-europe-soir\u00252Faugmentation-de-la-faim-dans-le-monde-la-premiere-cause-est-la-multiplication-des-conflits-3437537\u00252F44193977-1-fre-FR\u00252FAugmentation-de-la-faim-dans-le-monde-La-premiere-cause-est-la-multiplication-des-conflits.jpg&cfs=1&sx=288&sy=0&sw=640&sh=640&_nc_hash=AQCZr8tX2brq0nsT","description":"Apr\u00e8s dix ans de r\u00e9gression constante, la faim a augment\u00e9 dans le monde en 2016. Un rapport de l'ONU publi\u00e9 vendredi annonce que 815 millions de personnes sont d\u00e9sormais concern\u00e9es.","created_time":"2017-09-18T11:00:00+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":77}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":1}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":49}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":20}},"id":"116455261255_10154609512096256"},{"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/21740065_10154599993801256_6402578833872845838_n.jpg?oh=600f2f0c4cfb89a98a21c974a3c88a73&oe=5A77DBC3","created_time":"2017-09-18T08:00:00+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":1}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"id":"116455261255_10154600007626256"},{"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/21751560_10154602747811256_6823447639790627157_n.jpg?oh=9a17b0728f11ed73b2cb563da9ac25a0&oe=5A3BF555","created_time":"2017-09-17T16:00:00+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":43}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":2}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":50}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":37}},"id":"116455261255_10154602767941256"},{"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-1\/p200x200\/16003237_10153987993671256_8488275674036032718_n.jpg?oh=0397bec4f4eb48e7f3eafa355ba47de8&oe=5A83B0D9","created_time":"2017-09-17T10:39:00+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":28}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":1}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":10}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"id":"116455261255_10154584442181256"},{"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/21740196_10154602786671256_8755050188078294008_n.jpg?oh=1a7b093442978337e0e9decb17ee7055&oe=5A74253E","created_time":"2017-09-16T10:00:00+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":51}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":1}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":1}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":28}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":15}},"id":"116455261255_10154602802896256"},{"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/21728317_10154602803416256_7542204114887185290_n.jpg?oh=33df400b05314b247d5a8450e337642b&oe=5A6C72C1","created_time":"2017-09-15T16:00:00+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":25}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":26}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":19}},"id":"116455261255_10154602814761256"},{"picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQBYC2oBRsewt-h0&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fs1.lemde.fr\u00252Fimage\u00252F2017\u00252F09\u00252F15\u00252F644x322\u00252F5186131_3_7d58_un-enfant-age-d-1-an-et-demi-est-suivi-pou_c7c76cbc17a0bfd204c5c88494e3acbc.jpg&cfs=1&sx=46&sy=0&sw=322&sh=322&_nc_hash=AQALvMPA0F9CNZNE","description":"Les conflits conjugu\u00e9s \u00e0 des \u00e9v\u00e9nements climatiques extr\u00eames favorisent les crises alimentaires, notamment en Afrique de l\u2019Est.","created_time":"2017-09-15T13:49:40+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":46}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":2}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":101}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":61}},"id":"116455261255_10154602739076256"},{"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/21369085_10154584498931256_1211874629859123243_n.jpg?oh=91b050287e6c068be49c8a2c80c2eb2f&oe=5A80A6FE","created_time":"2017-09-14T14:08:43+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":48}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":1}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":36}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":22}},"id":"116455261255_10154584502701256"},{"picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQDlfkWh_Ge5Zf3W&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fblog.actioncontrelafaim.org\u00252Fwp-content\u00252Fuploads\u00252F2017\u00252F09\u00252Facfus_Pauline_kenya_00139_2.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQC7yIGJ3GItuQ8P","description":"Une nouvelle enqu\u00eate r\u00e9v\u00e8le des taux de malnutrition alarmants dans certains comt\u00e9 du Kenya. Pr\u00e8s de 73 000 enfants souffrent de la faim.","created_time":"2017-09-13T12:48:00+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":45}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":1}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":69}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":23}},"id":"116455261255_10154584343886256"},{"picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQD9ARmif4CxefpW&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fblog.actioncontrelafaim.org\u00252Fwp-content\u00252Fuploads\u00252F2017\u00252F08\u00252FMilolo-et-Tumba-UNTA-Kasai-1-Kasai-RDC-27072017-3.jpg&cfs=1&sx=89&sy=0&sw=2848&sh=2848&_nc_hash=AQAFWkInUjNyb_bZ","description":"Notre dossier RDC \u2013 Le Kasa\u00ef sous haute-tension (4\/5) T\u00e9moignage Milolo fait la queue patiemment avec ses deux enfants devant le centre de sant\u00e9 de Kasa\u00ef 1, aux environs de la grande ville de Tshikapa dans la province du Kasa\u00ef, au c\u0153ur de la R\u00e9publique d\u00e9mocratique du Congo. Ce matin-l\u00e0, ils sont pl...","created_time":"2017-09-12T16:00:00+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":29}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":1}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":1}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":24}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":6}},"id":"116455261255_10154584397911256"},{"picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQAIpDHV8dPqaTl7&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fblog.actioncontrelafaim.org\u00252Fwp-content\u00252Fuploads\u00252F2017\u00252F08\u00252FMouloumba-en-UNTI-hopital-de-Ditekemenia-UNTI-UNTA-et-WASH-Kasai-RDC-27072017-1.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCihYDtVIapmscW","description":"Notre dossier RDC \u2013 Le Kasa\u00ef sous haute-tension (3\/5) T\u00e9moignage Maloula, 4 ans et et Mouloumba, 20 mois, sont maintenant orphelins. Tous deux sont hospitalis\u00e9s depuis deux semaines dans l\u2019h\u00f4pital de Diketemenia, au c\u0153ur de la province du Kasa\u00ef, en R\u00e9publique D\u00e9mocratique du Congo. Ils souffrent de\u2026","created_time":"2017-09-10T11:47:00+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":52}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":1}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":1}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":96}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":38}},"id":"116455261255_10154582752916256"},{"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/21557816_10154589781621256_6509482964669072533_n.jpg?oh=430beb083ff5899b3039a32a702a3804&oe=5A7829AF","created_time":"2017-09-09T14:29:04+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":43}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":1}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":1}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":43}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":6}},"id":"116455261255_10154589788221256"},{"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/21369350_10154587234626256_101316843150001925_n.jpg?oh=4714886764640ff6c169e9e4d93c7359&oe=5A3BA7E4","created_time":"2017-09-08T16:00:00+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":23}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":9}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":7}},"id":"116455261255_10154587260471256"},{"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t39.2147-6\/c33.0.130.130\/p130x130\/21387168_10154582759541256_6523034151199703040_n.jpg?oh=bee48e99d7156bec89e0a94e79d0e85b&oe=5A40D188","description":"La semaine derni\u00e8re, les autorit\u00e9s isra\u00e9liennes sont intervenues dans deux \u00e9coles, pour la troisi\u00e8me fois depuis 15 jours.","created_time":"2017-09-07T10:54:00+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":49}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":1}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":40}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":32}},"id":"116455261255_10154582771861256"},{"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t39.2147-6\/c65.0.130.130\/p130x130\/21079144_10154582401791256_2594068768275562496_n.jpg?oh=89d0e3eef3f8ee0106b657d73b10294a&oe=5A764950","description":"Depuis le 25 ao\u00fbt, en raison de l\u2019escalade de violence dans l\u2019Etat de Rakhine (Myanmar), les mouvements de population \u00e0 la fronti\u00e8re avec le Bangladesh et \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur du pays ne cessent d\u2019augmenter.","created_time":"2017-09-06T10:30:00+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":43}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":2}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":1}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":41}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":16}},"id":"116455261255_10154582401971256"},{"picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQD80uMT2ZlytDeN&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fblog.actioncontrelafaim.org\u00252Fwp-content\u00252Fuploads\u00252F2017\u00252F09\u00252Fcambodge-guy-calaf-acf.jpg&cfs=1&sx=1383&sy=0&sw=4000&sh=4000&_nc_hash=AQA4GQ4yENh_umLp","description":"Au cours des dix derni\u00e8res ann\u00e9es, le Cambodge a accompli d\u2019\u00e9normes progr\u00e8s dans la lutte contre la pauvret\u00e9. Selon la Banque mondiale, environ deux Cambodgiens sur 10 vivent aujourd\u2019hui en-dessous du seuil de pauvret\u00e9, contre cinq sur 10 en 2004. Le Cambodge reste toutefois l\u2019un des pays les plus p...","created_time":"2017-09-05T16:45:00+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":62}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":4}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":14}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":2}},"id":"116455261255_10154580629766256"},{"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-1\/p200x200\/16003237_10153987993671256_8488275674036032718_n.jpg?oh=0397bec4f4eb48e7f3eafa355ba47de8&oe=5A83B0D9","created_time":"2017-09-04T16:37:18+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":31}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":1}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":1}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":1}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"id":"116455261255_10154578307361256"},{"picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQAkzErdqt-DjYm3&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fblog.actioncontrelafaim.org\u00252Fwp-content\u00252Fuploads\u00252F2017\u00252F08\u00252FElis\u0025C3\u0025A9e-et-Clarissa-am\u0025C3\u0025A9nagement-source-eau-de-Kaloba-Kasai-RDC-27072017-6.jpg&cfs=1&sx=925&sy=0&sw=2848&sh=2848&_nc_hash=AQC1vVmDSyywDNKb","description":"Notre dossier RDC \u2013 Le Kasa\u00ef sous haute-tension (2\/5) T\u00e9moignage Ce matin-l\u00e0, les \u00e9quipes d\u2019Action Contre la Faim \u00e0 Tshikapa, ville principale de la province du Kasa\u00ef en R\u00e9publique D\u00e9mocratique du Congo (RDC), viennent v\u00e9rifier l\u2019avanc\u00e9e des travaux pour l\u2019am\u00e9nagement d\u2019une source d\u2019eau \u00e0 une dizain...","created_time":"2017-09-03T12:35:00+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":51}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":1}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":1}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":74}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":19}},"id":"116455261255_10154571458211256"},{"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t15.0-10\/s130x130\/21321312_10154571379561256_1874454299275165696_n.jpg?oh=df1b5c1a97d83ca44de1f4ce0a29fcc0&oe=5A7C07D9","created_time":"2017-09-02T12:17:00+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":55}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":3}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":30}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":7}},"id":"116455261255_10154571372426256"},{"picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQALwPnCN8WHa8J9&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fblog.actioncontrelafaim.org\u00252Fwp-content\u00252Fuploads\u00252F2017\u00252F08\u00252FWasteManagement_Jordan1.jpg&cfs=1&sx=0&sy=0&sw=800&sh=800&_nc_hash=AQAOi19i--A3Dfb3","description":"Le gouvernorat d\u2019Irbid, au nord de la Jordanie, abrite 20 \u0025 des r\u00e9fugi\u00e9s syriens dans le pays. Les conditions de vies sont difficiles, particuli\u00e8rement pour les femmes qui se retrouvent seules \u00e0 la t\u00eate de familles nombreuses sans source de revenus. Le march\u00e9 de l\u2019emploi local est satur\u00e9, ce qui ent...","created_time":"2017-08-31T16:30:00+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":72}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":7}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":1}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"id":"116455261255_10154569102471256"},{"picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQC2vNs0dcsm7Gga&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fblog.actioncontrelafaim.org\u00252Fwp-content\u00252Fuploads\u00252F2017\u00252F08\u00252FThsikapa-Kasai-RDC-27072017-5.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQCErIPcA1Xz_v66","description":"La R\u00e9publique d\u00e9mocratique du Congo, un pays au bord de l\u2019implosion. Dans le Kasa\u00ef, les conflits \u00e0 l\u2019origine d\u2019une crise humanitaire in\u00e9dite. Notre dossier.","created_time":"2017-08-29T17:20:00+0000","like":{"data":[],"summary":{"total_count":28}},"love":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"wow":{"data":[],"summary":{"total_count":1}},"haha":{"data":[],"summary":{"total_count":0}},"sad":{"data":[],"summary":{"total_count":28}},"angry":{"data":[],"summary":{"total_count":11}},"id":"116455261255_10154564140481256"}],"paging":{"cursors":{"before":"Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5RXhNVFkwTlRVeU5qRXlOVFU2TFRZANE5USXlOekl5TURBMk16RTNNREl4TlRFUERHRndhVjl6ZAEc5eWVWOXBaQThlTVRFMk5EVTFNall4TWpVMVh6RXdNVFUwTmpZAek9EUTRNemMyTWpVMkR3UjBhVzFsQmxuZAmJSc0IZD","after":"Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5RXhNVFkwTlRVeU5qRXlOVFU2TFRZAd056VTNOREkxTlRBMU5qWTVOakU1TURjUERHRndhVjl6ZAEc5eWVWOXBaQThlTVRFMk5EVTFNall4TWpVMVh6RXdNVFUwTlRZAME1UUXdORGd4TWpVMkR3UjBhVzFsQmxtbG9rQUIZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.10\/116455261255\/posts?access_token=129971684293963\u00257C7580c7757d95697c644b1b2591217665&fields=picture\u00252Cdescription\u00252Ccreated_time\u00252Creactions.type\u002528LIKE\u002529.summary\u002528total_count\u002529.limit\u0025280\u002529.as\u002528like\u002529\u00252Creactions.type\u002528LOVE\u002529.summary\u002528total_count\u002529.limit\u0025280\u002529.as\u002528love\u002529\u00252Creactions.type\u002528WOW\u002529.summary\u002528total_count\u002529.limit\u0025280\u002529.as\u002528wow\u002529\u00252Creactions.type\u002528HAHA\u002529.summary\u002528total_count\u002529.limit\u0025280\u002529.as\u002528haha\u002529\u00252Creactions.type\u002528SAD\u002529.summary\u002528total_count\u002529.limit\u0025280\u002529.as\u002528sad\u002529\u00252Creactions.type\u002528ANGRY\u002529.summary\u002528total_count\u002529.limit\u0025280\u002529.as\u002528angry\u002529&limit=50&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5RXhNVFkwTlRVeU5qRXlOVFU2TFRZAd056VTNOREkxTlRBMU5qWTVOakU1TURjUERHRndhVjl6ZAEc5eWVWOXBaQThlTVRFMk5EVTFNall4TWpVMVh6RXdNVFUwTlRZAME1UUXdORGd4TWpVMkR3UjBhVzFsQmxtbG9rQUIZD"}}