[{"tweet_desc":"En <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23Irak\" target=\"_blank\">#Irak<\/a> nous apportons un soutien psychologique aux jeunes filles ayant fui les conflits <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23DayoftheGirl\" target=\"_blank\">#DayoftheGirl<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/9z29cQ4lFF\" target=\"_blank\">https:\/\/t.co\/9z29cQ4lFF<\/a>","img":"<img src='http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DL3NIfbXUAAZFKu.jpg'>","time":"about 1 hour ago"},{"tweet_desc":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23DayoftheGirl\" target=\"_blank\">#DayoftheGirl<\/a> Les femmes et les filles passent en moyenne 6h par jour \u00e0 collecter de l\u2019eau en Afrique \ud83d\udca7\ud83c\udf0d <a href=\"https:\/\/t.co\/sqQWo6N839\" target=\"_blank\">https:\/\/t.co\/sqQWo6N839<\/a>","img":"<img src='http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DL3FEzNXkAEujEd.jpg'>","time":"about 2 hours ago"},{"tweet_desc":"Le rayonnement de la \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u00e0 l'international passe aussi par l'<a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23APD\" target=\"_blank\">#APD<\/a> ! <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23MerciDavance\" target=\"_blank\">#MerciDavance<\/a> d'y consacrer le budget suffisant\u2026 <a href=\"https:\/\/t.co\/0zgnG0bLEQ\" target=\"_blank\">https:\/\/t.co\/0zgnG0bLEQ<\/a>","img":"","time":"about 4 hours ago"},{"tweet_desc":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23EGAlim\" target=\"_blank\">#EGAlim<\/a> Il n\u2019est pas trop tard ! Votez \ud83d\uddf3 vous aussi pour des politiques coh\u00e9rentes pour lutter contre la <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23faim\" target=\"_blank\">#faim<\/a> \ud83d\udc49\u2026 <a href=\"https:\/\/t.co\/vGPuCKo5lT\" target=\"_blank\">https:\/\/t.co\/vGPuCKo5lT<\/a>","img":"","time":"about 5 hours ago"},{"tweet_desc":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23EGAlim\" target=\"_blank\">#EGAlim<\/a> Malgr\u00e9 une participation active, les propositions des ONG ont \u00e9t\u00e9 \u00e9vacu\u00e9es d\u2019un revers de main \ud83d\ude14 <a href=\"https:\/\/t.co\/b2fO8KKdCD\" target=\"_blank\">https:\/\/t.co\/b2fO8KKdCD<\/a> via <a href=\"http:\/\/twitter.com\/libe\" target=\"_blank\">@libe<\/a>","img":"","time":"about 6 hours ago"},{"tweet_desc":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23RDC\" target=\"_blank\">#RDC<\/a> \"Nous avons march\u00e9 pendant 12 jours. Au d\u00e9but nous avions un peu de nourriture, mais \u00e0 la fin plus rien\"\u2026 <a href=\"https:\/\/t.co\/IO4sfVdAmL\" target=\"_blank\">https:\/\/t.co\/IO4sfVdAmL<\/a>","img":"","time":"about 21 hours ago"},{"tweet_desc":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23Bangladesh\" target=\"_blank\">#Bangladesh<\/a> La majorit\u00e9 des <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23rohingya\" target=\"_blank\">#rohingya<\/a> fuyant le Myanmar sont des enfants, des femmes et des personnes \u00e2g\u00e9es\u2026 <a href=\"https:\/\/t.co\/c5LlxDUJMR\" target=\"_blank\">https:\/\/t.co\/c5LlxDUJMR<\/a>","img":"","time":"about 22 hours ago"},{"tweet_desc":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23EGAlim\" target=\"_blank\">#EGAlim<\/a> Rejoignez-nous rue de Varennes ! Rassemblement pour une alimentation saine &amp; une agriculture soutenable \u270a\ud83c\udf3e <a href=\"https:\/\/t.co\/HHQCaIUAsC\" target=\"_blank\">https:\/\/t.co\/HHQCaIUAsC<\/a>","img":"","time":"about 23 hours ago"},{"tweet_desc":"RT <a href=\"http:\/\/twitter.com\/MaureenJorand\" target=\"_blank\">@MaureenJorand<\/a>: <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23CFS44\" target=\"_blank\">#CFS44<\/a> <a href=\"http:\/\/twitter.com\/PascalPeggy\" target=\"_blank\">@PascalPeggy<\/a> <a href=\"http:\/\/twitter.com\/ACF_France\" target=\"_blank\">@ACF_France<\/a> interpelle sur l'inaction communaut\u00e9 internationale sur nutrition et risques de conflits\u2026","img":"","time":"about 23 hours ago"},{"tweet_desc":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23RDC\" target=\"_blank\">#RDC<\/a> \u00e0 cause des conflits l\u2019ins\u00e9curit\u00e9 alimentaire extr\u00eame se propage \u00e0 une vitesse fulgurante <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23KasaiCrisis\" target=\"_blank\">#KasaiCrisis<\/a>\u2026 <a href=\"https:\/\/t.co\/qGmKh17pUB\" target=\"_blank\">https:\/\/t.co\/qGmKh17pUB<\/a>","img":"","time":"2:29 PM Oct 10th"},{"tweet_desc":"RT <a href=\"http:\/\/twitter.com\/PascalPeggy\" target=\"_blank\">@PascalPeggy<\/a>: La nutrition \u00e0 l'ordre du jour de l'agenda du <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23CFS44\" target=\"_blank\">#CFS44<\/a> . la nutrition doit \u00eatre 1 objectif prioritaire des politiques agrico\u2026","img":"","time":"11:10 AM Oct 10th"},{"tweet_desc":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23Bangladesh\" target=\"_blank\">#Bangladesh<\/a> Sur 108.000 enfants <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23rohingya\" target=\"_blank\">#rohingya<\/a> de - de 5 ans examin\u00e9s, pr\u00e8s de 12.000 souffrent de malnutrition\u2026 <a href=\"https:\/\/t.co\/Ir1O39lI2q\" target=\"_blank\">https:\/\/t.co\/Ir1O39lI2q<\/a>","img":"","time":"6:40 PM Oct 9th"},{"tweet_desc":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23Bangladesh\" target=\"_blank\">#Bangladesh<\/a> dans les camps de r\u00e9fugi\u00e9s 323.700 personnes ont besoin d'un acc\u00e8s \u00e0 l'eau potable et \u00e0 des toilettes\u2026 <a href=\"https:\/\/t.co\/Qoea9mdCV6\" target=\"_blank\">https:\/\/t.co\/Qoea9mdCV6<\/a>","img":"","time":"6:05 PM Oct 9th"},{"tweet_desc":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23Budget2018\" target=\"_blank\">#Budget2018<\/a> Chers d\u00e9put\u00e9s, ns comptons sur vous pour prendre la bonne d\u00e9cision &amp; augmenter l'<a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23APD\" target=\"_blank\">#APD<\/a> ! <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23MerciDavance\" target=\"_blank\">#MerciDavance<\/a> \ud83d\ude09\u2026 <a href=\"https:\/\/t.co\/ksNZyf0uUJ\" target=\"_blank\">https:\/\/t.co\/ksNZyf0uUJ<\/a>","img":"","time":"2:49 PM Oct 9th"},{"tweet_desc":"Les <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23EGAlim\" target=\"_blank\">#EGAlim<\/a> doivent permettre une vraie sollicitation de la soci\u00e9t\u00e9 civile ! \ud83d\udce2 Rdv demain pour participer \ud83d\udc49\u2026 <a href=\"https:\/\/t.co\/ohPC6Ilpe5\" target=\"_blank\">https:\/\/t.co\/ohPC6Ilpe5<\/a>","img":"","time":"2:00 PM Oct 9th"},{"tweet_desc":"\u26a0\ufe0f Nous sommes unanimes : dans leur organisation actuelle les <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23EGAlim\" target=\"_blank\">#EGAlim<\/a> ne parviendront pas \u00e0 r\u00e9ussir leur mission\u2026 <a href=\"https:\/\/t.co\/FMSKCvynoe\" target=\"_blank\">https:\/\/t.co\/FMSKCvynoe<\/a>","img":"","time":"11:55 AM Oct 9th"},{"tweet_desc":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23EGAlim\" target=\"_blank\">#EGAlim<\/a> 50 organisations alertent <a href=\"http:\/\/twitter.com\/EmmanuelMacron\" target=\"_blank\">@EmmanuelMacron<\/a> sur les enjeux des d\u00e9bats pour l'alimentation &amp; l'agriculture\u2026 <a href=\"https:\/\/t.co\/kei9PBdvkv\" target=\"_blank\">https:\/\/t.co\/kei9PBdvkv<\/a>","img":"","time":"11:00 AM Oct 9th"},{"tweet_desc":"RT <a href=\"http:\/\/twitter.com\/greenpeacefr\" target=\"_blank\">@greenpeacefr<\/a>: Pour replacer l\u2019alimentation au c\u0153ur de notre d\u00e9mocratie et enclencher une v\u00e9ritable transition agro-\u00e9cologique, rdv dema\u2026","img":"","time":"10:32 AM Oct 9th"},{"tweet_desc":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23EGalim\" target=\"_blank\">#EGalim<\/a> M. le Pr\u00e9sident, favorisez une alimentation saine et soutenez la transition agro-\u00e9cologique <a href=\"http:\/\/twitter.com\/EmmanuelMacron\" target=\"_blank\">@EmmanuelMacron<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/CpVLIjXW5H\" target=\"_blank\">https:\/\/t.co\/CpVLIjXW5H<\/a>","img":"","time":"9:50 AM Oct 9th"},{"tweet_desc":"RT <a href=\"http:\/\/twitter.com\/Bertrand_Noiret\" target=\"_blank\">@Bertrand_Noiret<\/a>: <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23EGALIM\" target=\"_blank\">#EGALIM<\/a> - Lettre ouverte <a href=\"http:\/\/twitter.com\/EmmanuelMacron\" target=\"_blank\">@EmmanuelMacron<\/a> : \nReplacez l\u2019alimentation au c\u0153ur de notre d\u00e9mocratie !\npar la PCTAA\nhttps:\/\u2026","img":"","time":"9:48 AM Oct 9th"},{"tweet_desc":"RT <a href=\"http:\/\/twitter.com\/ccfd_tsolidaire\" target=\"_blank\">@ccfd_tsolidaire<\/a>: Nous sommes pour une <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23agriculture\" target=\"_blank\">#agriculture<\/a> SOUTENABLE, \u00c9COLOGIQUE, SOLIDAIRE et SAINE ! \n\nRejoignez <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23EGAlim\" target=\"_blank\">#EGAlim<\/a> \u2192 <a href=\"https:\/\/t.co\/lAiI\u2026\" target=\"_blank\">https:\/\/t.co\/lAiI\u2026<\/a>","img":"","time":"9:16 AM Oct 9th"},{"tweet_desc":"RT <a href=\"http:\/\/twitter.com\/credit_coop_\" target=\"_blank\">@credit_coop_<\/a>: Avec l'op\u00e9ration <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23JeDejJeDonne\" target=\"_blank\">#JeDejJeDonne<\/a> d'<a href=\"http:\/\/twitter.com\/ACF_France\" target=\"_blank\">@ACF_France<\/a>, faites don de vos titres restaurant <a href=\"http:\/\/twitter.com\/UpGroup\" target=\"_blank\">@UpGroup<\/a> pour sauver des vies.\n<a href=\"https:\/\/\u2026\" target=\"_blank\">https:\/\/\u2026<\/a>","img":"","time":"9:10 AM Oct 9th"},{"tweet_desc":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23RDC\" target=\"_blank\">#RDC<\/a> Nous demandons un acc\u00e8s imm\u00e9diat, libre et durable aux zones de conflits pour r\u00e9pondre aux besoins vitaux des\u2026 <a href=\"https:\/\/t.co\/IwU8qSHNeM\" target=\"_blank\">https:\/\/t.co\/IwU8qSHNeM<\/a>","img":"","time":"2:00 PM Oct 8th"},{"tweet_desc":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23Myanmar\" target=\"_blank\">#Myanmar<\/a> Il \u00e9tait environ 3h du matin lorsque la famille d\u2019Abdul s\u2019est r\u00e9veill\u00e9e sous les coups de feu et les cris\u2026 <a href=\"https:\/\/t.co\/WTHresLmi7\" target=\"_blank\">https:\/\/t.co\/WTHresLmi7<\/a>","img":"","time":"1:30 PM Oct 8th"},{"tweet_desc":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23Bangladesh\" target=\"_blank\">#Bangladesh<\/a> Nous distribuons chaque 47.000 repas chauds dans les camps de fortune <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23Rohingya\" target=\"_blank\">#Rohingya<\/a> <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23WithRefugees\" target=\"_blank\">#WithRefugees<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/myMjUkUuA8\" target=\"_blank\">https:\/\/t.co\/myMjUkUuA8<\/a>","img":"<img src='http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DLd_kmrX0AAghLR.jpg'>","time":"2:05 PM Oct 7th"},{"tweet_desc":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23PLF2018\" target=\"_blank\">#PLF2018<\/a> <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23APD\" target=\"_blank\">#APD<\/a> Nos parlementaires ont le pouvoir de faire + pour la solidarit\u00e9 ! Dites-leur <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23MerciDavance\" target=\"_blank\">#MerciDavance<\/a> sur\u2026 <a href=\"https:\/\/t.co\/LYSer28ciU\" target=\"_blank\">https:\/\/t.co\/LYSer28ciU<\/a>","img":"","time":"1:51 PM Oct 7th"},{"tweet_desc":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23RDC\" target=\"_blank\">#RDC<\/a> Nous distribuons de la nourriture &amp; soutenons les services de sant\u00e9 au travers de cliniques mobiles <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23Kasai\" target=\"_blank\">#Kasai<\/a>\u2026 <a href=\"https:\/\/t.co\/q6TYGaIiTx\" target=\"_blank\">https:\/\/t.co\/q6TYGaIiTx<\/a>","img":"","time":"1:15 PM Oct 7th"},{"tweet_desc":"90% des nouveaux arriv\u00e9s au <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23Bangladesh\" target=\"_blank\">#Bangladesh<\/a> dorment en plein air dans une immense pr\u00e9carit\u00e9 <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23Rohingya\" target=\"_blank\">#Rohingya<\/a> <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23WithRefugees\" target=\"_blank\">#WithRefugees<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/BRP8NxokNP\" target=\"_blank\">https:\/\/t.co\/BRP8NxokNP<\/a>","img":"<img src='http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DLd-psJWkAA5QPx.jpg'>","time":"6:15 PM Oct 6th"},{"tweet_desc":"La solidarit\u00e9 n'attend pas ! RDV sur <a href=\"https:\/\/t.co\/d9idaBnZfG\" target=\"_blank\">https:\/\/t.co\/d9idaBnZfG<\/a> pour faire de l'<a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23APD\" target=\"_blank\">#APD<\/a> une des priorit\u00e9s du <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23PLF2018\" target=\"_blank\">#PLF2018<\/a> \u270d\ufe0f\u2026 <a href=\"https:\/\/t.co\/7JbQ98rNUm\" target=\"_blank\">https:\/\/t.co\/7JbQ98rNUm<\/a>","img":"","time":"4:29 PM Oct 6th"},{"tweet_desc":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23KasaiCrisis\" target=\"_blank\">#KasaiCrisis<\/a> \u00abil y a + de 300 enfants en traitement ds le centre alors que ce service n\u2019existait pas il y a 2 mois\u00bb\u2026 <a href=\"https:\/\/t.co\/qRLRNhFDfD\" target=\"_blank\">https:\/\/t.co\/qRLRNhFDfD<\/a>","img":"","time":"9:46 AM Oct 6th"},{"tweet_desc":"RT <a href=\"http:\/\/twitter.com\/ccfd_tsolidaire\" target=\"_blank\">@ccfd_tsolidaire<\/a>: <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23EGAlim\" target=\"_blank\">#EGAlim<\/a> Nous voulons :\n\nUne <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23alimentation\" target=\"_blank\">#alimentation<\/a> SAINE\nUne <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23agriculture\" target=\"_blank\">#agriculture<\/a> SOUTENABLE\nUn revenu paysan JUSTE\n\nRejoignez-nous \u2192 h\u2026","img":"","time":"9:40 AM Oct 6th"},{"tweet_desc":"\ud83d\udcac\u00a0<a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23Bangladesh\" target=\"_blank\">#Bangladesh<\/a> \"Mon b\u00e9b\u00e9 est n\u00e9 dans les collines pendant notre fuite alors que nous nous rendions ici \u00e0 pied\"\u2026 <a href=\"https:\/\/t.co\/L5xMKL9gQV\" target=\"_blank\">https:\/\/t.co\/L5xMKL9gQV<\/a>","img":"","time":"5:15 PM Oct 5th"},{"tweet_desc":"RDV le 12\/10 pour notre table ronde \u00ab Comment le secteur de l\u2019humanitaire \u00e9voluera-t-il d\u2019ici 2030 ? \u00bb <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23FutureOfAid\" target=\"_blank\">#FutureOfAid<\/a>\u2026 <a href=\"https:\/\/t.co\/kDASVDEj1N\" target=\"_blank\">https:\/\/t.co\/kDASVDEj1N<\/a>","img":"","time":"4:55 PM Oct 5th"},{"tweet_desc":"Agir c\u2019est possible ! \ud83d\udcaa Demandez aux d\u00e9put\u00e9s de d\u00e9fendre la solidarit\u00e9 internationale de la \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 sur\u2026 <a href=\"https:\/\/t.co\/Xr8V4bQrZe\" target=\"_blank\">https:\/\/t.co\/Xr8V4bQrZe<\/a>","img":"","time":"2:26 PM Oct 5th"},{"tweet_desc":"RT <a href=\"http:\/\/twitter.com\/HeleneCerneau\" target=\"_blank\">@HeleneCerneau<\/a>: <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23DirectAn\" target=\"_blank\">#DirectAn<\/a> <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23PLF2018\" target=\"_blank\">#PLF2018<\/a> ts les acteurs s'accordent \u00e0 dire que <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23APD\" target=\"_blank\">#APD<\/a> \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 est malmen\u00e9e et tp faible <a href=\"http:\/\/twitter.com\/nicolasvercken\" target=\"_blank\">@nicolasvercken<\/a> <a href=\"http:\/\/twitter.com\/AFD_France\" target=\"_blank\">@AFD_France<\/a> #\u2026","img":"","time":"10:18 AM Oct 5th"},{"tweet_desc":"RT <a href=\"http:\/\/twitter.com\/HeleneCerneau\" target=\"_blank\">@HeleneCerneau<\/a>: .<a href=\"http:\/\/twitter.com\/fdescrozaille\" target=\"_blank\">@fdescrozaille<\/a> rappelle les enjeux de la <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23Faim\" target=\"_blank\">#Faim<\/a>. 45% des d\u00e9c\u00e8s des enfants de - 5 ans sont li\u00e9s \u00e0 la <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23Malnutrition\" target=\"_blank\">#Malnutrition<\/a>! <a href=\"http:\/\/twitter.com\/ACF\" target=\"_blank\">@ACF<\/a>\u2026","img":"","time":"10:11 AM Oct 5th"},{"tweet_desc":"RT <a href=\"http:\/\/twitter.com\/CAREfrance\" target=\"_blank\">@CAREfrance<\/a>: .<a href=\"http:\/\/twitter.com\/coordinationsud\" target=\"_blank\">@coordinationsud<\/a>: \"Il faut un r\u00e9el courage politique sur l'<a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23APD\" target=\"_blank\">#APD<\/a>. Les parlementaires ont 1 r\u00f4le -cl\u00e9 \u00e0 jouer\" <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23PLF2018\" target=\"_blank\">#PLF2018<\/a> http\u2026","img":"","time":"9:58 AM Oct 5th"},{"tweet_desc":"RT <a href=\"http:\/\/twitter.com\/gary_aurore\" target=\"_blank\">@gary_aurore<\/a>: .<a href=\"http:\/\/twitter.com\/EmmanuelMacron\" target=\"_blank\">@EmmanuelMacron<\/a>  Des discours aux actes : il est temps d'agir ! Les acteurs de la solidarit\u00e9 internationale attendent +!\u2026","img":"","time":"9:30 AM Oct 5th"},{"tweet_desc":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23Bangladesh\" target=\"_blank\">#Bangladesh<\/a> La majorit\u00e9 des Rohingya fuyant le <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23Myanmar\" target=\"_blank\">#Myanmar<\/a> sont des enfants, des femmes &amp; des personnes \u00e2g\u00e9es\u2026 <a href=\"https:\/\/t.co\/tr4CuJuESV\" target=\"_blank\">https:\/\/t.co\/tr4CuJuESV<\/a>","img":"","time":"1:15 PM Oct 4th"},{"tweet_desc":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23RDC\" target=\"_blank\">#RDC<\/a> ces femmes font le trajet pour puiser de l\u2019eau 3x par jour pour apporter l\u2019eau n\u00e9cessaire \u00e0 la vie de la maiso\u2026 <a href=\"https:\/\/t.co\/asnJZpN8oE\" target=\"_blank\">https:\/\/t.co\/asnJZpN8oE<\/a>","img":"","time":"11:09 AM Oct 4th"},{"tweet_desc":"C'est prouv\u00e9 <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23DonnerFaitDuBien\" target=\"_blank\">#DonnerFaitDuBien<\/a> ! Alors qu'est-ce qu'on attend? Pour vous &amp; pour eux, le bonheur est \u00e0 port\u00e9e de cli\u2026 <a href=\"https:\/\/t.co\/4EzYPRVVVE\" target=\"_blank\">https:\/\/t.co\/4EzYPRVVVE<\/a>","img":"","time":"1:39 PM Oct 3rd"},{"tweet_desc":"RT <a href=\"http:\/\/twitter.com\/comsolidarite\" target=\"_blank\">@comsolidarite<\/a>: <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23JeD\" target=\"_blank\">#JeD<\/a>\u00e9jJeDonne &gt; donner 1 titre resto = soutenir 1 enfant pendant 2 semaines avec <a href=\"http:\/\/twitter.com\/ACF_France\" target=\"_blank\">@ACF_France<\/a> et <a href=\"http:\/\/twitter.com\/UpGroup\" target=\"_blank\">@UpGroup<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/jP\u2026\" target=\"_blank\">https:\/\/t.co\/jP\u2026<\/a>","img":"","time":"1:24 PM Oct 3rd"},{"tweet_desc":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23DONNERFAITDUBIEN\" target=\"_blank\">#DONNERFAITDUBIEN<\/a> \ud83d\ude00 \n\nRDV sur <a href=\"https:\/\/t.co\/i7QoskLFwv\" target=\"_blank\">https:\/\/t.co\/i7QoskLFwv<\/a> pour tout savoir sur la g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 ! \ud83d\udc9c<a href=\"http:\/\/twitter.com\/generosites\" target=\"_blank\">@generosites<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/ht73VZLw5B\" target=\"_blank\">https:\/\/t.co\/ht73VZLw5B<\/a>","img":"<img src='http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DLNSA5jWsAAQfzO.jpg'>","time":"11:43 AM Oct 3rd"},{"tweet_desc":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23Bangladesh\" target=\"_blank\">#Bangladesh<\/a> + de 900 \u00e9quipiers Bangladeshis d'<a href=\"http:\/\/twitter.com\/ACF_France\" target=\"_blank\">@ACF_France<\/a> interviennent aupr\u00e8s des familles <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23Rohingya\" target=\"_blank\">#Rohingya<\/a>\u2026 <a href=\"https:\/\/t.co\/TR9Vtcw7r5\" target=\"_blank\">https:\/\/t.co\/TR9Vtcw7r5<\/a>","img":"","time":"6:09 PM Oct 2nd"},{"tweet_desc":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23Myanmar\" target=\"_blank\">#Myanmar<\/a> \"Dans notre village il y a eu beaucoup de tirs. Il nous a fallu 15 jours pour arriver jusqu'au <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23Bangladesh\" target=\"_blank\">#Bangladesh<\/a>\u2026 <a href=\"https:\/\/t.co\/Gpi0Aj4ATS\" target=\"_blank\">https:\/\/t.co\/Gpi0Aj4ATS<\/a>","img":"","time":"3:58 PM Oct 2nd"},{"tweet_desc":"RT <a href=\"http:\/\/twitter.com\/Pi_erreJTY\" target=\"_blank\">@Pi_erreJTY<\/a>: Vous aussi participez \u00e0 l'op\u00e9ration <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23JeD\" target=\"_blank\">#JeD<\/a>\u00e9jJeDonne avec <a href=\"http:\/\/twitter.com\/ACF_France\" target=\"_blank\">@ACF_France<\/a> en donnant des tickets restaurants pour Un Monde Sans Fa\u2026","img":"","time":"9:36 AM Oct 2nd"},{"tweet_desc":"RT <a href=\"http:\/\/twitter.com\/thomasribemont\" target=\"_blank\">@thomasribemont<\/a>: Merci aux b\u00e9n\u00e9voles d'<a href=\"http:\/\/twitter.com\/ACF_France\" target=\"_blank\">@ACF_France<\/a> ! Indispensables pour mobiliser \u00e0 nos c\u00f4t\u00e9s ! <a href=\"https:\/\/t.co\/IPk3cd7CY4\" target=\"_blank\">https:\/\/t.co\/IPk3cd7CY4<\/a>","img":"","time":"9:34 AM Oct 2nd"},{"tweet_desc":"Avec les conflits la <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23RDC\" target=\"_blank\">#RDC<\/a> est devenue le pays ayant la plus grande population d\u00e9plac\u00e9e de toute l\u2019Afrique\u2026 <a href=\"https:\/\/t.co\/vRkm4BFmWo\" target=\"_blank\">https:\/\/t.co\/vRkm4BFmWo<\/a>","img":"","time":"2:15 PM Oct 1st"},{"tweet_desc":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23Myanmar\" target=\"_blank\">#Myanmar<\/a> Pour \u00e9chapper \u00e0 la violence &amp; atteindre le <a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23Bangladesh\" target=\"_blank\">#Bangladesh<\/a> Hasina et ses enfants ont march\u00e9 des kilom\u00e8tres\u2026 <a href=\"https:\/\/t.co\/HRvZG0FTQo\" target=\"_blank\">https:\/\/t.co\/HRvZG0FTQo<\/a>","img":"","time":"1:50 PM Oct 1st"},{"tweet_desc":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/search?q=%23KasaiCrisis\" target=\"_blank\">#KasaiCrisis<\/a> pour les personnes d\u00e9plac\u00e9es par les conflits l\u2019acc\u00e8s \u00e0  la nourriture est un parcours du combattant\u2026 <a href=\"https:\/\/t.co\/lmphvP6KNv\" target=\"_blank\">https:\/\/t.co\/lmphvP6KNv<\/a>","img":"","time":"2:01 PM Sep 30th"}]